如果今日有80萬人遊行 我由尖沙咀裸游到中環

See you all

推

玩夠膠未？

唔理你會唔會找數
最緊要係去遊行

睇佢個衰樣又咪以警方公佈為準

LM

民陣公佈為準